第一間本地車廠，牌子名改咩好？

我先，「車公」，講下笑。
最好有埋中英文。

Fastest
至_快

Colonial Motor

Ricko

屌咩，不用叫狗公牌。